有冇人好鍾意搞條女個菊花

平時一邊吊蝦一邊用手指了d蝦水去捽佢個菊花，有時玩緊狗仔會扮篤錯窿入半個狗頭
最正係對住個花心啜d花蜜出黎再奶乾淨

Gay test passed

花蜜

花蜜係咪屎水

人獸交？

我條女好中意前後一齊黎

條女粒菊花仔好得意
次次都忍唔住要奶

花蜜真係

咪啫係屎水

試過一次返唔到轉頭